{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 바이드302펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約お知らせに従ってください。 未成年者は同性の場合、両親と通話した後に入室可能です。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生することがありますので、ご注意ください。 客室及び周辺施設の利用時の損害や毀損に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟のような行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューを楽しむための個別バーベキュー利用時間は15時から23時までで、利用場所は各客室別の屋外テラスです。 炭グリルの料金は基本2万ウォンで、1人当たり追加で5,000ウォンです。 駐車は最大7台まで可能で、周辺の観光地としては王山海水浴場、マシラン海辺、天女岩、白雲山などがあります。 距離は自動車基準で表記されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、何か条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は同性の場合、両親と通話した後に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が発生した場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対して費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害については誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の損害や毀損については、お客様に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での直火での調理や個人的な炊事道具の使用、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、大声での歌唱はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟のような行動は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、全額払い戻しをすることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と場所について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15時から23時までで、各客室別の屋外テラスが利用場所です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルの料金は基本2万ウォンで、1人当たり追加で5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては王山海水浴場、マシラン海辺、天女岩、白雲山があります。"
        },
        {
            "question": "距離の単位は何ですか？",
            "answer": "距離は自動車基準で表記されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 445
    }
}